[痴線佬的不安] 成日都覺得枱頭電話就響

我都似感覺到電流流動緊，個電話準備要響，我喺米痴咗線
可唔可以比我安安落落放工呀diu你

都市傳說之女